---
title-first: Vous
title-last: guider
order: 3
short_description: Notre offre de conseils et de prestations répond aux besoins d'actions
  d'une société qui maintenant perçoit l'urgence de la transition. Nous vous accompagnons.
download:
  button_title: Téléchargez nos offres de prestations de services
  link: ""

---
## Notre offre de conseil et de prestations

**_Guider_** _: Mettre sur la voie, orienter, éclairer, renseigner quelqu'un._

Vous avez des idées, des volontés et des besoins pour passer à l'action, mais l'expertise et le recul peuvent peut-être manquer. L'ensemble des membres de Kèpos sont à votre disposition pour vous conseiller et vous aider à franchir des caps au service de la transformation écologique de votre organisation.

Vous cherchez un support informatique qui maitrise les enjeux de sobriété numérique ? Une prestation de communication ou comptable qui prend en compte les questions environnementales ? Un traiteur bio et local ?

Nous vous invitons à découvrir les compétences des membres de la coopérative, dans des domaines aussi divers que le management, l'énergie, le design ou l'alimentation.

[**Sollicitez-nous**](https://www.kepos.fr/contact.html "Contact") pour en savoir plus et pour évaluer la meilleure manière dont nous pourrions intervenir pour vous permettre d’accélérer.